女朋友嬲左唔聽電話連 whatsapp 都 block 埋 :'(

27 歲男... 同女朋友拍拖半年了...
拍拖三個月後已經 keep 住嗌交,
主要係圍繞住我成日唔重視佢, 顧朋友多過顧佢,
(雖然我之前平均一個禮拜同佢出街三次)
而且之前我懷疑佢同一個男同事行得好埋,
甚至會單獨出街食飯, 到最後我同佢嘈左一排,
跟住個男同事辭職之後叫好返少少...

今日見面臨走既時候諗住搵相俾佢睇,
點知俾佢見到平時 D 男人 group sd 出黎既性感照 ((上次同佢講過話 del 點知唔記得左
同埋見到我同一個女性友人影既相 ((我同個女性友人完全無野
然後就開始嬲我, 完全唔想同我講野,
電話唔聽, 留言唔覆, whatsapp 直頭 block 埋我 tim...

雖然佢一路都同我講話可能我地唔夾,
想同我分手, 但後尾係又好似俾我說服左,
因為我唔想咁輕易放棄,
我深信如果兩個人一齊努力, 係可以邁向未來...

想問下各位意見,
我依家係咪咩都做唔到,
同埋點樣先可以令佢對我有返信心,
因為我真係好鍾意佢... =(

表情撚blocked

分手啦 下個會更好

Lm呢個post一定俾班真心膠推上熱門

其實我都有唔岩既地方
唔通大家真係咁唔夾咩

我所有POST都無上過熱門

連登仔一律處理方法：分手

建議keep住搵 女人嬲你唔搵佢只會更加嬲（行動po推一推

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

？

xx妹

咁撚小氣 分手啦 結咗婚有排你受